留名騰訊聽日跌到阿媽都唔認得

355支持位

450支持位 ->
425支持位 ->
400支持位 ->
380支持位 ->
360支持位 -> ........
0

點解跌？

Google censor China search engine

唔升咪跌

Soon $300

280元加油

355將會係未來高位，各位巴絲最後通牒

巴打入左好多？

唔通我識如來神掌又話你知